懇請前線成立大台，指揮民眾

而家抗爭弱點係流動不足，經常有人散播撤退消息，一定要有人領導運動先有機會贏

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案

以前驚大台散水，如果係前線組織根本無問題，相信前線已經有自己既組織，唔怕滲透，有領導者可以令到更多民眾更團結，行動更流動，反包圍得更快

做到太出啦

扮咩連登仔

咁講，未必須要大台，不過每個小組要有「兵頭」，類似「百夫長」咁。

唔需要
你一有一個真係指導到既大台一定比人秒
到時全軍覆沒

可以，但好難，而家最有組織同信任一定係前線兄弟

是的，只有同 team 先有效果，不過小隊係是必要，同普通黑社會相遇都要小組化先得。

最大問題係，我哋唔止唔識中排後排
其實我哋除咗自己班fd，連企喺隔離嘅手足都唔識

冇大台係一種進化, 而家你叫我地退化?
試下諗下點樣繼續進化好過啦

Yes
莫忘初衷
無大台
全自發
Be water

推
不要大台